大量防暴於銅鑼灣 17:30

Push

見到

落埋站 屌

我都開咗post啊巴打

金鐘既人會被夾爆架喎